{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015755",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 피아노"
    },
    "text": "サンボンホテルのピアノは計20室の客室を保有しています。 客室は清潔で快適で、様々な便益施設が提供されています。 たとえば、全客室にはWi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、超高速インターネット、最新ゲームなどが提供されます。 この宿は京春線上鳳駅、京義中央線中浪駅、7号線中和駅、京春線中浪駅、京春線望宇駅、7号線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、7号線面木駅、京義中央線望宇駅に近い位置にあります。 予約の際、訪問日とお名前を教えてください。 客室料金は2名基準であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。 駐車はできませんので、徒歩で移動する必要があります。 宿についてレビューを残した訪問客のほとんどは、価格の割にすっきりして静かだと評価していますが、防音がよく、親切な社長のサービスも良いという点が印象的です。 ただ、たまにタオルが足りないという意見もありますが、価格対比満足度の高い宿としておすすめです。 ロケーションも良く親切なサービスもメリットですが、清潔度、匂い、ゴキブリなどの問題があるので気をつけなければなりません。 使い捨て用品が不足したりエアコンが弱くて不便を感じることがありますが、全般的なコストパフォーマンスは良さそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンボンホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "サンボンホテルは計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの客室にはどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "サンボンホテルの客室にはWi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、超高速インターネット、最新ゲームなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルはどの駅に近い位置にありますか？",
            "answer": "サンボンホテルは京春線上鳳駅、京義中央線中浪駅、7号線中和駅、京春線中浪駅、京春線望宇駅、7号線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、7号線面木駅、京義中央線望宇駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの予約時に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "サンボンホテルの予約時には訪問日とお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの客室料金はどのような基準で決まりますか？",
            "answer": "サンボンホテルの客室料金は2名基準であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "サンボンホテルでは駐車はできませんので、徒歩で移動する必要があります。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの訪問客の評価はどのようですか？",
            "answer": "サンボンホテルについてレビューを残した訪問客のほとんどは、価格の割にすっきりして静かだと評価しています。防音がよく、親切な社長のサービスも良いという点が印象的です。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの問題点はありますか？",
            "answer": "サンボンホテルの問題点としては、たまにタオルが足りないという意見もあります。ただし、価格対比満足度の高い宿としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "サンボンホテルのメリットとしては、ロケーションも良く親切なサービスが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルのデメリットは何ですか？",
            "answer": "サンボンホテルのデメリットとしては、清潔度、匂い、ゴキブリなどの問題があることがあります。"
        },
        {
            "question": "サンボンホテルの全般的なコストパフォーマンスはどのようですか？",
            "answer": "サンボンホテルでは使い捨て用品が不足したりエアコンが弱くて不便を感じることがありますが、全般的なコストパフォーマンスは良さそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 609
    }
}